今日615 黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫

著黑衫返工啊喂

白絲帶呢？

仲有白絲帶

無乜人著咁

今日黑衫白錶帶

可能時間尚早
唔多覺有人著黑衫

推

無人黑衫
sor

未出街記得黑衫

成車得我著黑衫

無乜人著

著ed

襯大家未出門 推多次

push

得好少人著黑
啲後生都冇著黑
搞錯

推呀

街上黑衫少之又少

冇人著嘅

其實都幾撚失望 未著嘅快啲著 其實我哋每人做嘅每一步都好重要

黑

Push

我相信晏啲會多返人著黑衫推

好多人著wo

無黑色裇衫但著黑打底放工換

成車後生女都著
外國人都著

黑衫黑褲，口罩白帶當白絲帶

著Ed

615黑衫白絲帶
晚上6點太古廣場

幫手推
返工要著裇衫就放工換啦～

推推

無黑裇衫著左深藍白口罩

有著

已著

推爆佢

黑衫白絲帶

RIP

日日都著

推 著緊黑衫

無絲帶但有黑衫

著左

都幾多人著喎我個邊

我以為轉左620😭😭😭😭😭😭

放工換

著咗

好少人穿..

驟眼睇都唔少

著左黑衫有戴白絲帶，街上面見唔到有人戴白絲帶

圖

我有

全黑襯黑，我有我的自由域

我都有

ching你邊到 我mtr(荃灣線)完全見唔到後生仔穿

四圍都廢老

上次醫護罷工之後擺咗喺公司
返到去拎番

罷工公投就620
烈士死忌就唔會變嘅

博俾人拉咩
黑左就算

藍線

著件黑衫班人都做唔到
落樓9成都唔係
唔知係豬定懶

我有戴呀

番醫院要著白衫

唔洗失望 每人做好自己本分就夠

著咗，巴士到唔多，搵唔到白絲帶

黑衫ready

未出門口嘅快啲換返件黑衫呀

立下眼後生唔使著恤衫返工嘅8成都黑衫

說好的罷工呢？

改左20

我有個fd話去派 佢話冇乜人拎
着咗黑衫嘅都唔拎

目測十個九個黑衫

半車人都著咗

求下你地著啦

同申請被捕令有咩方別

全黑白口罩
算係表個態

Too late
出咗街

黑衫算喇, 太子站有狗

將軍澳線黑衫都多喎 但邊到黎條白絲帶？

黑衫好多架啦
繼續推

可能本身有，放工先戴
多謝你朋友

依家時間尚早，好多人未出門。
番工嘅好多都未必襯到黑衫，或者人哋帶定出去先，放工先換。
大家唔好咁快屌住，盡量提醒大家有呢件事就得，最緊要五六點你見到多人著。

我唔明啲人做咩要計其他人有冇著，做好自己先
我眼見架車都有4成人著，唔差嘅

巴士站一行排開連續4 5個黑衫

黑OL連身裙
今晚見

黑衫配白絲帶
其實都幾好睇

你地件黑衫呢

成車都白衫😑😑

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇 #newwestberlin

但願朝陽常照我土，毋忘烈士鮮血滿地

白絲帶optional, 有著黑衫已經好好

有少少雨

無純黑，個心口袋係其他色

日日都著黑衫

有着

Ok

已穿 同老婆戴埋白絲帶

全黑

西鐵成卡車三份一人黑衫
一抬頭望嚇左跳

著ed 黑口罩

W

最緊要4-5點都多人著

屯門轉車站有個叔叔派白絲

連登只係少眾人，只係到開post無意思
要多人知就放上fb

日日著黑色

其實無乜人知

日日著黑衫

睇下有冇議員派

無黑襯衫

得黑衫 無白絲帶

屌
根本得個幾千上連登
大部份都係中學生大學生
中學就冇便服大學就係屋企訓緊

旺角e出口有人派 大家記得拎

(黨鐵觀塘線)唔好講話白絲帶 黑衫都唔多件

伏擊

啱啱經過唔見
利申:黑衫

推！！！！

仆街 唔撚記得着

我個卡都算多

冇黑色裇衫
著咗灰裇衫 黑底衫
黑褲黑鞋
盡著咗 大家屌輕手啲

So many in dark

梁烈士

真咩

+1

見到冇黑衫既都有白絲帶

淨係着咗黑衫，冇黑褲

多人著喎

見到幾多黑衫

黑白間恤
黑褲
黑口罩

有冇白絲帶sample

著左黑衫 見到冇乜人著

係醫院響應緊 大家小心 對唔住我今晚黎唔到

話冇人着黑衫嗰啲係咪仲喺屋企
快啲出門啦 遲到喇

認真無乜人著

公司都有好多人著左黑衫

黑衫已著

Push! 黑衫！

今日搭車明顯見到多左人著黑色
（雖然冇想像中咁多）
未出門嘅記得黑衫

黑衫就好易搵呀但無絲帶呀大佬

隻騾就易搵呀，搵個繡球果下難嗎

黑衫黑衫黑衫呀！！！！！！！

今手上連登先知有呢個活動

反而我冇黑恤衫得白絲帶

已著黑衫

黑衫無白絲帶
用左紗布代替

今晚6點太古廣場

冇黑衫

可以用雙面膠紙

黑左

差條面巾就black bloc
全車得個銀髮族係一樣衣著

帶左外套

天氣咁熱，帶多件到時先換返黑啦

沙田新畀冇人著

我黑衫加白絲帶，可能太早唔見有人帶☹️

我攞廁紙頂住先

屌我又係今朝先知 30度真心難頂 一陣換

地鐵目測7成人黑衫

黑衫

好多人起身返工果陣 唔記得左

無黑T所以白衫黑裙 屌細力啲

宣傳力度要加大

冇人着

返中環
成條街勁少人著黑衫
西裝友更加廿個都唔知有無一個著
公司除咗我一個人都無都著
不過預咗, 中環做BANKING嗰啲好多都係離地撚

Yss

希望公司會有同事同我一樣著黑衫

有國安法 不了

Pish

唔係好覺有利申有著

mk黨鐵門口有人派白絲帶

日日都blackbloc

有冇黑絲

返工搭巴士得我同另外幾個後生黑衫
大家記住著 有d野要一齊做先有用

成條街得幾丁友黑衫

都唔少人著喎 包括自己在內⋯

又話全黑白絲帶全車都冇人咁著
整係著黑衫嗰啲係本身中意黑衫定係點㗎

有著有絲
做好自己先

唔知係咪我錯覺呢？其實都多左兩成人着黑衫

知但冇著果班唔係已經習慣左做中國人喇咩？唔係驚著黑衫都俾人ss咩？
垃撚圾

大概都2-3成人著黑

著緊

返工要著裇衫，只有黑口罩

兩都之一無人著？應該timing 唔岩咋

而家著，一定係俾人check 身份證搜身/俾藍絲影相

出門到現在，見到三分一是黑衫

民陣吹雞都咁，下次吹雞食黃店算啦

都多人黑

見到3成有著

利申：冇著，到時先笠件黑衫喺上面
但我諗趕唔切6點到

我見無咩人著係咪仲早？

更正，都有4成。
東鐵線，黑衫佔大多數。

邊到有派白絲帶
我之前拎既唔見左

太遲講同埋得連登有POST
FB IG冇咩人知

更正係抹手紙
不過我返到公司已改用A4紙

......ok

真係睇地區，算係咁啦

衫已黑

紅線好算多黑衫

著咗全黑 但無醒起可以戴白口罩

黑恤衫

不如
放棄抗爭?
咁就唔需要活係恐懼之下

西裝友點算

又遲講ig有post fb民陣有

黑色狂迷.mp3

咪on9 著黑衫好common 今日直情無加睇場 睇死我地

Black bloc
由頭髮到鞋都係
但爭條白絲帶

咪係..著件黑衫都唔敢..
唉

我用紙摺長條狀再綁喺背囊上面

無着

著黑衫真係無乜成本 啲風向撚好on9

今日著左黑衫

今日旺角地鐵站部分入口見到有白絲帶派

星期六先罷工？
笑撚到我有腹肌

PUSHHHHHH

公投來

黑裇衫

影相撚有咁多人認到咩
成年有多仲驚ss?
咪撚玩啦

Oh I see
已經無咩點留意場運動

旺角區議員派

黑衫！

著左白色衫

成架巴士 5個人都唔知有冇

遲？我上星期已經知

警犬都無隻, 成撚日係度危言聳聽, ON L 9

咁你就收皮啦

無留意既咪係已經唔再點理既人囉
有繼續follow既人 點會唔知

你已經可以收埋塊皮翻屋企食咖啦

哇 好惡阿
係連登就係威啲既
出到嚟咪俾啲警犬、黑社會打到仆街
之後扮慘搏同情

著唔到黑恤衫
但有帶白絲帶

我見到你老母開緊檔俾狗屌緊

真係冇乜人着
着件衫唔係好難啫

我打完6.9 6.12 7.1 poly u個幾場仗就知香港要收皮啦
你班垃圾和理非仲做到啲咩？
六四個日 旺角出事 你地維園個班都係生活緊係平行時空咋

自己on9 就算
仲要跳出黎認

嗯繼續文字攻擊 我都唔痛既
最多呢幾晚 捉啲學生好去新屋嶺 發洩下

成個POST超過60個P牌仔話冇人著黑衫
唔係連著黑衣都要2毛呀嘛, 係咪驚成咁
過一過荔枝角望下喇柒頭

今日比率明顯比平時多好多
話無嗰啲未出街?

全身黑

ok

着左，加埋白絲帶

我自己搭巴士返工 成車真係唔知有冇5條友 唔計西裝友

沙田好多黑

黑左！ 眼見都有三成

吹阿？
好過你班垃圾
淨係嗌口號 唱榮光 食黃店 換美金
懶理理手足俾人拉 俾人打 俾人殺
仲要人悼念阿？
手足跳樓 唔多唔少 係你地一手造成咖

著啊喂

自己摺

淨係黑衫多 無見人白絲帶

五毛扮黃扮激進
唔洗太認真覆佢

分化想搞鬥黃？ 你咁低水平呢到冇人會中計

真 啲狗都睇死我地

我返工 真係無人著

攤

咁你自己有冇著呀, 你要求人地著自己有冇先,
如果你有著又點會你番工冇人著呀柒頭
收埋喇, 2毛呀

有啲廢老著黑衫睇東方 係咪同路人？

恤衫番工，收工換衫

今日要見客都全黑

我得紫色

著Ing

算啦
過左一年睇完啲留言真係等場運動自己收皮算

唔係縮到著黑衫都唔敢呀

政府就係用呢白色恐怖
令你有自我審查
從而唔夠膽再抗爭

無黑衫，白絲帶都冇人戴

事實歸事實 現實歸現實
咪撚同我避啦柒頭

知己知彼

叫D契弟著黑衫仲難過叫佢地唔好食M記

唔駛應佢啦
見到星期六就以為執到寶笑人星期六罷工
柒撚到

可以貼/sip條白紙條落手機都可以

呢個唔係藉口唔做宣傳
就係因為咁先愈要宣傳

我幾時講我無著又批鬥？一齊推post啦好嘛

615 一週年 係黃嘅都有tg /上lihkg點會唔知?
你話老人家阿叔c9唔識tg 唔知就話啫

你唔推文仲少人知

只能說 有堆人都係REACT 唔到

FROM 咩野SOURCES先?

有心了

10個入面都有3, 4個黑衫既...

民陣

一樣

哇你個名好諷刺喎

目測得3成人黑衫

冇成本

最緊要唔好又玩旺角劇本

有人著就得喇
有人唔記得
有人返工著唔到
兄弟爬山

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義上遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

無成本點解唔做 所有對運動有益既野都要做

係
我唔記得左
起身臨急臨忙求其搵件衫就出門

今日黑衫黑褲黑鞋

做好自己就可以

點夠你上網威呀
嗌外賣又要扮救護
上tinder又講咩紀律部隊公務員
出到嚟咪又係行行企企呃ot
之後扮晒守護香港

唔見有人咁著

好心分化都唔好咁低級啦

錯字啦
毋忘義士遺志

Pushhhhh

懵建華推

今日著咗呢件衫

done

好多黑衫

邊到有白絲買？

黑咗

.

[black]黑[/black]

戴返一年前條白絲帶

有道理

地鐵無乜黑衫

笑你老母咩戇鳩仔 睇新聞都唔識

我笑你就真係腸都跌埋

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

戴緊年頭醫護果條

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

來同行

黑衫但冇白絲

你即刻去買一件

冇著黑衫既就加返條白絲帶

《悼梁凌杰死於暴政》

我都係 仲好新淨Keep得幾好

諗起一年前616好多搭巴士出港島全架車都係黑衫

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Donald Trump 同美國旗隊有野講

tui

推推推推推

咁就1年，呢年好快過咁

今朝出門口太趕唔記得左

有著黑衫，剛經過太子狗屋附近，都有唔少黑衫

有心
罰你今晚去悼念補數

無白絲帶
得黑衫

唔好自我審查啦

I大手足已成Condom

黑衫灰褲白口罩

All black

出面咁多人著黑衫 你做緊乜

仲喺屋企睇乜撚野連登 出面個個黑衫

lunch上黎

啲人死晒去邊

真, 每一次諗番起一上車成架車都黑色衫個幕真係好震撼

此情不再

好多人唔知

我得灰衫

荃灣就圍都係狗
見黑衫白帶就查

有着
但好似得我着咁

成個尖東都幾乎冇人全黑

有野搞咩

十萬人著影得幾多個

我都係 特登搵返出嚟

宣傳不足 出咗連登好少人講

起底 一係五毛 一係戇鳩嚟 唔洗理

個個月 5-6皮
你吹得撚我漲？
扮下紀巴又食到女
有錢又有女食 爽YY

說好的齊上齊落 一個都不能少呢？
玩咗一年就知你班仆街消費手足嚟營運呢場運動啦